ust南亞仔 入一入黎唔該

見到紅媒話下個星期日去ssp反南亞

唔知有冇同鄉比人誤導咗有人會反佢哋
麻煩同佢哋解釋下

幫推

Pish

推
百份報想玩分化

推希望唔好令班南亞誤會

UST點算

感謝大家推
希望大家推比更多南亞仔睇睇

推

We connect 南亞

推 我地好多謝南亞朋友

尋晚屯門都多謝佢地

支持南亞仔

We connected

我無野講

我冇嘢講

南亞仔巴打
一向都欣賞你
麻煩幫幫手啊 ><

幫埋我地向幫過手嘅南亞朋友講聲多謝

南亞仔

南亞仔，我地需要你
香港人需要你地
唔好比東方搞到分化

香港人 愛 南亞仔

林奠可令到連登仔同南亞仔connect
能人所不能

我冇野講

幫手 多謝南亞仔

做乜鳩 唔理咪得 扮晒上心

唔好去呀，南亞仔幫左我地好多
唔好比人分化‼️‼️‼️

我係車手，眼見好多南亞靚仔都有份運物資

咪撚理東方，拒絕分化
南亞仔係我地朋友

714係沙田

南亞仔 WE CONNECT

咩啊，我哋梗係要去ssp啦

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

南亞精神 熱血醒神

幫推，直到南亞仔見到

咁多位南亞裔朋友，本人謹此代佢哋向你哋道歉，亦順便屌柒佢哋

東方係紅媒 佢唔代表我

Push

1

我愛南亞 支持南亞

推到南亞仔睇到

push

叫雄哥同佢地講啦

推 南亞仔快啲出手 唔好俾佢地分化到

南亞南亞

幾次發夢南亞朋友都好勇

建議推比南亞仔youtuber Zain

佢幾高質

推到睇到為止

推南亞is our friends

UST南亞仔呢

We connect！！！！！

推
我無野講 我搵律師 我唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 唔信警犬 我投訴你

科大南亞仔加油！

支持南亞人

推，關心香港既朋友，無論係咩種族都好，我地都好多謝你！

我接觸過既南亞人都好好

其實南亞仔最需要嘅係大家當佢哋都係香港人嘅一份子

推
要做好文宣
唔好比南亞人以為我地用完即棄

我哋都係香港人！

請解釋

南亞仔 南亞仔 南亞仔

佢地做咗咩？冇睇資訊

【需要南亞文宣組】東方日報：7.14踢走南亞人。
拎黎做文宣，增加南亞支持者

話俾佢地知，專制政府嘅暴政已經燒到埋身
，佢地如果想留低就要同香港人團結

推 不分化
南亞仔都可以係香港人 身邊好多土生土長既南亞朋友都愛香港

推 南亞仔幫手解釋下

南亞朋友，係香港人既一份子
咪撚比東方分化

推到UST南亞仔睇到為止

香港人～UST南亞仔入黎呀

南亞仔我地G持你地

百分報話搞你地
你地最好去問佢地咩事

7月14沙田見

有follow佢
幾正

繼續推住先 UST南亞仔可能係街幫緊手

琴日都有南亞幫手

東方比南亞古惑佬攪過，所以想借刀殺人

南亞仔中產黎
唔好見南亞就以為佢住ssp啦

南乜亞仔，關心香港既都係香港人

只要係真。香港人 南唔南亞有咩分別

其實如果到時真係有人出去搞南亞仔 大家會唔會出面阻止

入去俾下意見
我覺得有啲要阻止事態發展成咁

林鄭連 連登仔最憎既南亞仔都connect 到，究竟有咩係connect 唔到

we connect

UST南亞仔都有被和解既一日

其實佢一路好好eq 要欣賞佢

UST南亞仔幫手澄清下

咁多年來
南亞朋友都冇影響香港人生活
仲咩搞人

入黎啦南亞仔

we connect！

東方唔代表我 南亞係戰友

無人搞得東方狗 同 1毛分化

自推

你份白粉報,離間我同班南亞兄弟感情,我屌你老母

UST+南亞仔
抵讚

推推推

多謝南亞勇武巴打

up

放心 我會同同鄉講係分化手段之一

謝謝你

出現了

佢睇到啦
多謝巴打推

終於出現了
我地無搞分化呀...唔好誤會我地

推牙，好心啲撚樣唔好搞亂曬啦

南亞巴，麻煩你了

多謝你

支持南亞勇武抗爭

我地係歧視嗰啲黑社會姐 唔係針對人種 就算係本土香港人 只要係黑社會我地一樣歧視 大佬阿 2019年啦仲黑社會 人唔笑警犬都吠啦

推！！！！
we stand as one!!

佢入咗黎啦

推啊

華人好難甩「中國人」依個身份，有民族主義包袱。相比之下，只要南亞人一但認為自己係香港人（好多都係咁），佢地就會成為一批冇中國身份、冇中國意識既香港人。一開始已經去到舉(英屬)香港旗既連登仔既水平。

至於動員佢地既可能；在於香港人接納佢地、佢地同時接納香港人而結成命運共同體。依個共同分享命運既關係已經實然地存在，因為香港冇運行，佢地就更冇運行。問題只係在於大家肯唔肯放低膚色同血統既迷思。

同佢地講多謝南亞裔香港人係呢次運動嘅貢獻啊！
大家係香港 為咗呢個地方出力 就係香港人！！

多謝你南亞巴

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

不分化!

喂 叫你啲同鄉搞搞佢

大家都係香港人

反東方就有份！！！

天星小輪係咩人創辦？
香港大學咩人出錢起？
麼地、遮打、律敦治係咩人？

香港歷史本身就有種族共融既印記，而且暗示左「香港人」唔一定係「中國人」。

我無嘢講

Me no thing say

南亞仔冇上過黎 佢應該

幸福快樂

不論你是什麼背景，也不論你是什麼時候來到香港。只要你願意捍衛香港的核心價值、尊重香港的文化、願意融入，而且願意維護香港行之有效的典章制度，你就是香港人。 — 梁天琦

靠你啦

南亞仔出現啦!!
多謝你地連日來咁幫手，南亞朋友絕對係香港的一份子。
一齊守護香港

謝謝

班傻仔以為我地搞完大媽會搞南亞咁弱智?
係既煲大佢等班紅底去送頭啦，我地繼續沙田見

南亞仔你可唔可以幫手譯d文宣做你既語言？

出post 用英文啦! 南亞仔通常識講廣東話但唔識睇中文㗎

南亞戰線靠你

唔該你

文宣時間到
落下街宣傳比my friend聽下

我覺得可以係多佢地嘅地方派傳單 同佢地解釋翻

大家用英文就ok 因為我地多數都識英文

終於出現了

我有合理理由相信ust南亞仔仲同佢班同鄉係出面行緊唔得閒追po住，大家等下

咪理白粉報
大家都係自己人

感謝

強調多次： 巴絲們出post 用英文呀!! 香港南亞裔通常識講廣東話但唔識睇中文! 要connect 或動員佢哋就要佢地睇得明!

朋友

#講笑炸！邊敢呀！

We connect 南亞仔！

南亞朋友多謝你

林鄭真係大和解

岀現了

對唔住南亞巴以後唔會再負皮你 利申ust

好波

出過黎 見到好多南亞人都有幫手
幫我地傳達 多謝佢地

G chi and thanks

有冇可能直程搵d南亞人組織溝通下
拉埋d有質素既南亞人同一陣線關注南亞人造成既問題
咁樣對內又唔得罪幫我地既南亞人
對外又唔會俾人話我地歧視人
左膠都冇聲出

推，南亞族裔係香港人一部分，不可分割，我地唔會忘記錫克廟一飯之恩，多謝你地

唔好俾狗分化到大家

只要係懷著同一個信念嘅人，都係同路人，都係自己人

南亞無罪

ching ho ball

I love南亞!!!!!

Push 我冇野講

南亞聲音都好緊要

撐

we connect~

Ust 南亞仔的靠你啦

714唔好去深水埔

以前屌鳩過你，我道歉，一單還一單，今次多謝你同你同鄉

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

2019啹喀兵，保衛香港

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

仲叫人南亞仔

WE WANT YOU TO JOIN US!! LIVING TOGETHER, STAND TOGETHER AND MAKING OUR HOME BETTER, AND BETTER!!

南亞都有土生土長

真心一問
南亞朋友有幾多睇得明中文字

（向南亞出發）南亞文宣方向

佢開左post了了

愛香港就係自己人

入面見唔到一樓

Pishhh

唔知啦我起過佢底睇
佢啲po都正正常常

［突發］九龍站西九出口一堆白色衫人同三架白色私家車 後尾箱裝住一堆磚頭 ！

相信係想引起注意不過方向錯姐

我扑得冇一個係無辜嘅